元朗黑社會入一入黎

你地大撚獲
元朗準備有一日會多100萬人
不過唔係入去消費
係入去打擊黑惡
響應習總既掃黑除惡

光復香港！

幫左上環先，快d幫手推返上環post!!

散緊

強烈要求路由器 幫班黑社會bbq

推到班元朗十八鄉垃圾仆街死

留意翻依家西鐵唔停元朗站